彩輝村癲佬又黎料

樓上間屋有起碼2個人狂係到互屌，條友狂係到「屌你老尾閪」/「7頭」，又話「撼頭埋牆」，撼到我個天花板震晒，屌+撼左半粒鐘
有冇巴打/絲打聽到？

p.s. 唔駛check ip